林鄭今日試過哂所有方法先跪低

之前捉浸大學生會會長，前幾日又捉港大中大學生會長，又捉d議員，做過晒試過晒先信無大台。
612嗰日收返咪冇咁大鑊囉
屌你老味而家五大訴求缺一不可

咁撚蠢唔好學人做官啦, 自己上下連登收下風都唔識, 剩係識問班細

我覺得似佢做俾老細睇，老細唔信冇，佢做d野出黎證明真係冇

五大訴求 缺一不可

做比美國睇

五大訴求 缺一不可
bin個袋住先我就同bin個割

缺一不可呀 屌你老母

【831太子恐襲】今日下午約3時，兩位親身經歷8.31太子站警察無差別襲擊事件的目擊者，於立法會議員毛孟靜陪同下召開記者會，講述事發經過及其經歷。
目擊者講出多樣警方及醫管局未有提及的消息 ，目擊者指，831傷者被送往瑪嘉烈醫院而非廣華，而早前729曾爆出有瑪嘉烈醫院醫生於Facebook稱「大大力打」，更有留言稱「唔夠架生通知聲」 、「盡情打」。

有網民即時整合重點如下：
- 有一人失蹤
- 有機會有一人 已經死亡
- 被警察毆打近半個鐘至嘔白泡
- 警員見他沒有反應，方停止毆打
- 二三十分鐘後由消防員（非救護員）送走，而該傷者完全無反應
- 警員對他們說「強姦佢地係正常」
- 有被捕人士 於警署被非禮 (摸胸)
- 於警署如廁時不能關門，同時有異性警員在場
- 有日本人被捕 ，警方拒絕讓他聯繫大使館
- 目擊者稱傷者被送去 瑪嘉烈醫院，而非廣華醫院
- 速龍落電梯時，是 用腳踩市民背部甚至頭部

#立場新聞 直播全片：
#831太子 #太子恐襲 #毛孟靜 #立法會
-
發聲社新聞 STP Media

港共殺人政權企圖以錄音、撤回、學季開始
轉移太子地鐵傷亡、
六警壓脊椎休克 至今嚴重昏迷、
新屋嶺、民主人權法案、
臥底實彈、武警滲透、清朝債主權問題
連串核彈事件焦點
醒呀大家 政府帶緊風向
背後繼續大清算 入獄 利刑 一年後被失蹤

暗黑兵法劇本 出沒注意：沒收gear 未來兩星期大量武警喬裝示威者 嫁禍衝擊內部分化示威者、酷刑凌虐威嚇被捕人士、邊緣打壓香港 渲染港獨 阻抗爭之風蔓延內陸、假新聞、擺拍、編輯、洗腦文宣製造風向 污名化運動、暴力鎮壓 拘捕 扣留 私刑 企圖瓦解前線、文宣 抹黑 嫁禍 插贜 示威者、暗殺 第一滴血 企圖逆轉民意 國際譴責、市民絕望噤聲 憤怒冷卻、中立派 賺錢派 政治疲勞、鼓吹經濟下滑風向 富豪商家屈服 加速瓦解、學季始開，拖延 分散 擊破、白色恐怖、清除異己、染紅香港拖字訣 雨傘結局 ⋯

袋住先 放風降溫
大追捕 清算 正式開始

這不只是反修例活動
這是屬於香港人的時代革命

離撚晒地

五大訴求，缺一不可
林奠唔撚識字，我地教907 908再教佢！

佢意思係佢由615開始一路講大話
蓄意欺騙市民係咪要下台

咁樣未算係跪低

當美國佬傻